［認真 求吊醒］人生無咩目標 求吊醒

細細個嗰陣 有好多目標 好多都做到
玩下運動 比下賽 攞下獎咁
反而畢業之後冇曬目標 變左廢青
.
畢左業兩年 讀緊asso
星期一至五讀書 六日走去飲酒
有時間就考下啲牌
畢左業兩年同岩岩畢業一樣 混混惡惡
搵唔到一條想走既路
人生冇意義

利申：知自己廢 屌還屌幫小弟諗下有咩人生意義 可以追求啲咩

連登大大們比啲意見😢

九月報小一開學囉

咁你姐係已經u grad定仲讀緊asso

準備嫁喇

Asso啊 中學畢左業第2年 講得唔清楚sorry 有咩高見請出招

讀緊asso就努力啲讀比啲心機然後上番u啦
岩岩諗一諗原來我都係中學畢左業2年 其實都比唔到咩建議你
自己都叫做半個癈青過來人
真係覺得要休息嘅時候可以抖一兩個星期但點都唔好長期做癈青 要比自己個腦keep住郁同諗野

人生既目標就係尋找目標

先唔好小我講廢話，其實你做過一段時間人就發現有時唔係你努力追求就可以得到，聰明既唔一定可以以智取勝，一切在乎當時有乜機遇，諗太多太遠有時只會得到個假大空。所以你問自己係呢刻，最想有啲乜想做到先，先將果件事做好，係做緊件事既過程中你會數新體會，發現自己有新既長短處，再一步步黎行下一步，行行下你就會發現自己人生過左一大半，但到時應該可以豁然面對，再行行下又到人生盡頭，到時諗番轉頭會發現：天為棺材蓋，地為棺材板，喜樂哀怒事，都在棺材中。

巴打 我有努力讀書 我gpa唔低我都希望上番u 但係讀u係呢個社會好似必需品咁 我係為將來生活不斷咁讀 但係搵唔到學生時期個種自己中意既野
Btw多謝巴打意見

師兄 你真係看透曬所有野咁 但係我唔想咁 我唔想我每去一個stage 都後悔之前個stage可以做好啲既感覺